【理大留痕】幸運理大生初嘗人道拘捕 香港警察根本就係自己整臭自己個朵

【理大留痕系列】理工大學上月17日到29日被警方圍封達13天，很多抗爭者在校園留下過痕跡，有人選擇留守到最後一刻，有人成功逃離，有人自願登上救護車離開送院，眾新聞聯絡上數位曾經身處這座閙市牢籠的抗爭者，重溫被困在理大的這段荒誕經歷，以及在他們心裡留下的每道創傷。

「我覺得我只係純粹好好彩，遇到一班算係好有良心嘅警察，但唔代表依件事會令我認為香港亦不存在警暴依件事。因為『空穴來風，未必無因』，咁多被捕人士講返有受過警察粗暴對待同虐待，我唔相信全部都係作出嚟啦！香港警察根本就係自己整臭自己個朵！」

Jer仔（化名），二十三歲，理大學生，被困理大三日，11月18日一行五人打算由Z core突圍逃生，他們打算沿康莊道附近的山路往何文田方向，行火車軌逃走。可惜，事與願違，他們在Z core的行蹤不幸曝光，被速龍小隊逮個正著。隨後網上有影片拍攝到他們被警方押送上東鐵，網民眾說紛紜，更有人說他們被直送上大陸，眾新聞記者向Jer仔了解他整個被捕過程。

「本身我哋五個就諗住衝出Z core，行火車軌走嘅，行到一半已經覺得唔係幾對路，就即刻爬上貨櫃，你又點估到啲速龍竟然會爬上嚟捉！」Jer仔表示自己被捕當刻腦海一片空白，身體彷彿不是自己似的，只能遵從警方的命令，乖乖合作。「老實講，我係一個怕痛嘅人！我心入面不斷同自己講『仆街喇今次，玩X完喇今次，實俾人打到仆街啦』。被捕嘅心理準備係有，但到真係俾人拉嗰一刻，個心都真係好灰。同埋最主要係，我唔知俾佢哋拉咗返去會有咩下場！」

因為Jer仔之前從朋友口中及網上討論區，對不同被捕者的慘痛經歷都略有所聞，例如扣留期間遭警員以硬物毒打、罰跪、全裸搜身、禁眠及以強力電筒直射眼睛等不人道行為，他亦直言警員暴力對待被捕者的場面屢見不鮮，網上片段隨處可見，而警方高層往往以疑犯「尚未完全被制伏」，辯稱警員需使用「適當武力」，他形容警察現時的形象猶如「皇軍」，幾乎沒人遵從香港警例行事。

但事情的發展與Jer仔的猜想南轅北轍，逮捕他們的警員態度竟然很好，與他想像中有很大出入，更令他一度覺得自己遇到「白警」。「啲速龍好好禮貌，我唔知佢哋係扮嘢定點啦，但係佢哋又話理解我哋諗法，又話佢哋都係收order做嘢，唔想捉學生，又講話自己係信佛教嘅人，鐘意以和為貴。而最令我驚訝嘅係，佢哋竟然郁都冇郁過我哋，幫我縛索帶嗰個仲問我會唔會太緊，又問我有冇邊到唔舒服，搞到我都唔知俾咩反應佢好！」他們隨後被安排自行步上東鐵離開紅磡範圍，亦即是網上有人拍攝到警方押送理大犯人上東鐵的片段，Jer仔知道在步往東鐵時有人在拍攝錄像，他率先高呼自己的名字，希望有人能記下他的名字並給予協助，及後，其他被捕人士亦仿效Jer仔，高呼自己名字的聲音此起彼落，但在場押送的速龍小隊成員並沒有出言阻止，也沒有進一步行動。

Jer仔憶述在東鐵上被押送的過程：「火車入面嘅窗口全部用黑布遮住咗，連埋我在內，總共有七個被捕者係同一卡車廂。佢哋（警察）要我哋坐係車廂嘅地下，我哋個個都好合作，亦都冇人傾計同講嘢，成個車廂都好靜，冇人打我哋，成個過程都好和平。」他亦提及到過程中有速龍小隊的成員嘗試與他們聊天，詢問他們很多問題，關於理大裡面的情況以及警隊裡的謠言，例如「你哋入面仲有嘢食咩？」「有冇食過啲天使呀？」「掟一支汽油彈收幾多錢？」等等。Jer仔形容那些警員言談間的語氣誠懇，感覺像真的很好奇，而不是語帶諷刺的意味，故他逐一解答警員們的問題，雖然警員對他的答案不置可否，亦不太相信他們出來示威是沒有收錢的，但Jer仔認為當時氣氛還挺不錯，更有警員向Jer仔表示，他們只是收Order做事，其實他們也不大想拘捕學生。

被捕者雙手一直是反綁在背後，期間，有一名速龍小隊成員將Jer仔的背囊掛在他頸上，Jer仔就借意問他會否害怕被記者拍照後大造文章，指他們虐待犯人，殊不知該名速龍隨即連忙除下他頸上的背囊，還對他說：「係喎！唔好意思啊！如果真係俾人影到嘅話，你會幫我澄清嫁可？」如此反應，令到Jer仔哭笑不得，不知所措。當時Jer仔仍然很擔心在警署內的遭遇，故此他追問警員自己會否被嚴刑逼供等，有一名言談顯見有學識及文化、看似是速龍小隊隊長對Jer仔說：「人哋點做我唔理，總之我條team啲人就唔係咁嘅！」Jer仔又問及為何會如此大費周章，爬上貨櫃頂捉拿他們，速龍隊長苦笑地道：「好心你哋要走佬就走快兩步啦！我哋睇住你咁爬咗上去，好難當睇唔到喎！」

不過，這段良好的警民交流只穩持了十多分鐘，其後有另一班防暴警察也上了東鐵後，氣氛即刻變得不一樣。Jer仔形容該群防暴警察面容憔悴，感覺像睡眠不足，而且死眉瞪眼，情緒有點高漲，態度及語氣都與速龍小隊截然不同。他憶述：「本來嗰班速龍都有同我哋講嘢，跟住啲防暴上咗車之後就喝住佢哋，唔准同我哋傾偈，有個防暴仲好激動咁講『X你老味，on緊duty就咪L吹水啦！』之後架火車就開始郁，成程車都靜過太空！」

火車並沒有如網民的揣測般直上中國大陸，將他們秘密「送中」， 火車到達旺角東鐵路站後，警方就安排被捕人士下車。Jer仔看到旺角東站已有多輛車輛在候命，包括警車、私家車、小巴及旅遊巴士，亦看到有被捕人士被押送上救護車，不知是送往醫院還是警署，Jer仔則與另外十多名人士被分派送上一輛16座的白色小巴，小巴上的窗戶和東鐵一樣，都是全被黑布遮蔽着，所以Jer仔在小巴上不知自己會送到哪裡。

最終，他們被送到長沙灣警署，由於當日的被捕人士眾多，單是輪候進入警署，就已經花了接近一小時。輪候期間，Jer仔按捺不住和同行被捕友人互吐苦水，隨即被一名女警大聲制止：「仲係到吱吱浸浸？你哋以為呢度酒店啊？你哋俾人拉咗喇！」同行的速龍小隊成員則拍一拍該名女警膊頭，示意她收聲，然後低聲地向Jer仔等人說：「傾計就醒少少啦，拍硬檔再細聲啲啦，我哋好難做嫁！」

Jer仔憶述進入長沙灣警署後的經歷：「首先有一名AO幫我哋填資料，然後等咗一段長時間後，就有個應該係CID嚟落口供，但基本上都冇落過咁滯，因為佢知我哋會講『我冇嘢講』，所以佢幫我哋十幾人係張口供紙度抄晒『我冇嘢講』落去。跟住係鎖我哋入臭格之前，將我哋身上嘅私人嘢沒收晒，逐件放入啲袋度，連皮帶同鞋帶都要！」Jer仔與另外5人被困在同一覊留室中，他們等候了很長時間才能逐一輪流用警署電話通知家人及律師。

本來預期在警署會受到嚴刑逼供等不人道對待的Jer仔，結果再次出乎他意料之外。他表示在羈留室期間，三餐方面都不成問題，甚至有一餐還可以選擇吃「火腿通粉」或「雪菜肉絲米粉」；羈留室環境尚可，不算太過惡劣；羈留期間也沒有警察惡言相向或者精神騷擾他們。Jer仔認為是次被羈留，大部分安排都符合人道及公道，唯一比較不滿意的就是羈留室內的廁所，因為牆身高度只及腰，所以被羈留者如廁時，身體無可避免要暴露在其他人眼前，個人私隱被嚴重侵犯，而且沖廁掣設在羈留室外，所以每當他們需要沖廁的時候，都要向當值人員提出要求，但往往當值人員沒時間或者漠視他們的沖廁要求，造成羈留室不時傳出惡臭，導致他們羈留期間不大敢上廁所。

由於當日被羈留者絕大部分都來自理大，所以Jer仔形容羈留時間過得很快，「本身以為入到去啲時間實好難捱，好彩成班手足係臭格入面一齊吹水、唱歌同埋大嗌『光復香港』，啲時間真係過得好快！眨吓眼就等到律師嚟。」Jer仔坦言自己屬「非常好彩」的一群，因為他在整個被拘捕過程都沒有受到警暴及不人道對待。「老實講句，我覺得我只係純粹好好彩，遇到一班算係好有良心嘅警察，但唔代表香港不存在警暴。因為『空穴來風，未必無因』，咁多被捕人士講受過警察粗暴對待同虐待，我唔相信全部都係作出嚟啦！香港警察根本就係自己整臭自己個朵！」他說一向都不認為3萬多名警察全部都是「黑警」，他希望仍然有良知的警察謹記「香港警察的天職是保護香港市民」，而且執法時要一視同仁及光明磊落，這樣才會得到香港市民的尊重。

在羈留室度過了28小時的Jer仔，終於等到家人及律師來到辦理保釋手續，看似總算可以稍稍減輕心中壓力的時候，Jer仔卻在保釋紙上看到三隻字──「暴動罪」，令他無法釋懷，而且所有被捕時的個人財物都被扣留，包括電話、電腦、銀包、袋，甚至衫褲鞋襪，Jer仔只可穿上家人保釋時帶來的衣物。「可能係入面個過程一直都幾輕鬆，到我踏出警署嗰一刻先開始識得驚，雖然唔係話一定告得入，但一諗到有機會要坐十年，個心就好沉重。」Jer仔表示自己尚未完成學業，擔心未畢業就要入獄，有愧父母養育之恩，「佢哋恨咗好耐我大學畢業嘅，如果我畢唔到業，我相信佢哋真係會好傷心。」

但他說，再揀一次，依然會上前線，表示不後悔：「不自由，毋寧死。我只係覺得呢一件係啱嘅事，我就會去做，世間上冇任何嘢比自由更加難能可貴，既然而家嘅我哋仲有機會去爭取同悍衛，我哋點可能唔企出嚟？」Jer仔強調香港正面對一場國家級的災難，因為香港的核心價值正一步一步地被剝削，「國難當前，匹夫有責」，就算他因此而要面對十年的刑責，仍無悔堅守理念，甘願為香港人付出自己。

佢遇到鳩sir?

Push

他亦提及到過程中有速龍小隊的成員嘗試與他們聊天，詢問他們很多問題，關於理大裡面的情況以及警隊裡的謠言，例如「你哋入面仲有嘢食咩？」「有冇食過啲天使呀？」「掟一支汽油彈收幾多錢？」等等。Jer仔形容那些警員言談間的語氣誠懇，感覺像真的很好奇，而不是語帶諷刺的意味，故他逐一解答警員們的問題，雖然警員對他的答案不置可否，亦不太相信他們出來示威是沒有收錢的，但Jer仔認為當時氣氛還挺不錯，更有警員向Jer仔表示，他們只是收Order做事，其實他們也不大想拘捕學生

good cop bad cop
你答佢中咗伏啦

你點知的

非分化 但真係唔係好信

Agger 小朋友太天真啦

有白警的，請大家理智啲，不要一竹篙打晒一船人 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

如果有Number，咪可以個別表揚個別譴責囉
唔帶委任認證，等集體清算啦

唉中晒伏喇

叫鳩sir出黎講兩句

捉果時會因為唔夠料就會有好警察同你吹水套料 , 唔好天真

Good cop bad cop 策略而已

白乜撚野警？
佢答左無錢收 即係認左有做火魔法
中撚左伏啦

逐一解答肯定出事

on 9仔

吞槍再講

唉

問問問
想套你料咋
總之唔好深究入面有冇好人呢個問題
呢隊畜生最多只可以叫做按章工作

jer仔真係on9

人地問你汽車彈仲答，智商有冇80，希望條友唔好步女村長下場

個幾條問題個伏都好明顯下
大個仔啦警戒心高啲啦

假新聞洗白屌你老母屎忽

配合五毛 洗白去

咪係 套多d料咋

唔想拉你就唔會拉
醒少少啦

最後咪又照告

頂，我有朋友比狗拉都話佢地故意扮好，然後問呢d問題拎料，我朋友話佢地仲會帶你去一間房之後同你講當普通傾計吹下水，話做個朋友話之放返出去一齊玩手機食雞同埋得閒飲下茶，講下邊個係魔法師，然後話比返D報料費咁。我朋友當然話唔洗喇

假 想洗白

答咗任何一條都＝半認罪

好假，拉

洗白新聞 如果係真 個事主係弱智

佢點知的

呢個都好低手下

理大留痕系列】理工大學上月17日到29日被警方圍封達13天，很多抗爭者在校園留下過痕跡，有人選擇留守到最後一刻，有人成功逃離，有人自願登上救護車離開送院，眾新聞聯絡上數位曾經身處這座閙市牢籠的抗爭者，重溫被困在理大的這段荒誕經歷，以及在他們心裡留下的每道創傷。

「我覺得我只係純粹好好彩，遇到一班算係好有良心嘅警察，但唔代表依件事會令我認為香港亦不存在警暴依件事。因為『空穴來風，未必無因』，咁多被捕人士講返有受過警察粗暴對待同虐待，我唔相信全部都係作出嚟啦！香港警察根本就係自己整臭自己個朵！」

Jer仔（化名），二十三歲，理大學生，被困理大三日，11月18日一行五人打算由Z core突圍逃生，他們打算沿康莊道附近的山路往何文田方向，行火車軌逃走。可惜，事與願違，他們在Z core的行蹤不幸曝光，被速龍小隊逮個正著。隨後網上有影片拍攝到他們被警方押送上東鐵，網民眾說紛紜，更有人說他們被直送上大陸，眾新聞記者向Jer仔了解他整個被捕過程。

「本身我哋五個就諗住衝出Z core，行火車軌走嘅，行到一半已經覺得唔係幾對路，就即刻爬上貨櫃，你又點估到啲速龍竟然會爬上嚟捉！」Jer仔表示自己被捕當刻腦海一片空白，身體彷彿不是自己似的，只能遵從警方的命令，乖乖合作。「老實講，我係一個怕痛嘅人！我心入面不斷同自己講『仆街喇今次，玩X完喇今次，實俾人打到仆街啦』。被捕嘅心理準備係有，但到真係俾人拉嗰一刻，個心都真係好灰。同埋最主要係，我唔知俾佢哋拉咗返去會有咩下場！」

因為Jer仔之前從朋友口中及網上討論區，對不同被捕者的慘痛經歷都略有所聞，例如扣留期間遭警員以硬物毒打、罰跪、全裸搜身、禁眠及以強力電筒直射眼睛等不人道行為，他亦直言警員暴力對待被捕者的場面屢見不鮮，網上片段隨處可見，而警方高層往往以疑犯「尚未完全被制伏」，辯稱警員需使用「適當武力」，他形容警察現時的形象猶如「皇軍」，幾乎沒人遵從香港警例行事。

但事情的發展與Jer仔的猜想南轅北轍，逮捕他們的警員態度竟然很好，與他想像中有很大出入

睇到呢度就即刻唔睇

其實教咗幾個月都係廢

全部可以拎嚟做告你既證據

逐一解答 傻閪

假稿就唔使理啦 想洗白係冇可能

係呀!我聽完都覺得痴根，冇啦啦點解要同你做朋友。

on9

如果係真嘅真係好撚On9

有名你叫
普通藍衫可能有人信
屌你速龍喎
最想打死你班廢青就係呢堆人
仲同我講佢地好nice

他亦提及到過程中有速龍小隊的成員嘗試與他們聊天，詢問他們很多問題，關於理大裡面的情況以及警隊裡的謠言，例如「你哋入面仲有嘢食咩？」「有冇食過啲天使呀？」「掟一支汽油彈收幾多錢？」等等。Jer仔形容那些警員言談間的語氣誠懇，感覺像真的很好奇，而不是語帶諷刺的意味，故他逐一解答警員們的問題，
我冇嘢講呀柒頭

有冇當事人上嚟講吓
睇返吓自己講嘅野
係點天真法?

遇到一班算係好有良心嘅警察？？無一隻狗係無辜

咁樣洗白唔係諗住有人信下嘛

乜撚嘢Jer仔

真係又嚟洗白 你唔煩我都覺悶呀 一世唔會原諒呀 收皮啦

On9仔 知唔知咩係我無野講

７ ２ １

戇鳩，答佢老母咩
話知啲狗點，總之乜柒都唔應

good cop bad cop

有冇Caution先 吹住水套料係好難 因為每次開口都要caution多次 除非隻狗自己上庭作證

輕鬆講完口供咪坐返十年囉

或者變節篤灰再幫警察洗白

仲同警察傾計係咪痴撚線

想洗白?屌你老母

食屎食著豆

「故他逐一解答警員們的問題」
以為遇到白警，中左伏喇on9 仔

收皮啦畜狗

我個朋友仲話班狗話佢地成日睇連登睇壞腦呀你地，連登講既野你都信冇腦架你地

戇鳩仔

我冇嘢講
提咗半年都係咁

拉

搵人洗白
弱智先信

唔想捉學生，但追撚到上貨櫃

蓄龍俾防暴喝番轉頭？唔信。

咪撚再推啲鳩文

假新聞feel

好感動

何俊仁係花生台支持特赦所有前線警, 姐係殺人,輪姦不受追究
眾新聞 出假新聞灌漂白水

屌你老母仲白警 白警都要死

Jer仔你真係冇改錯名
廿三歲仲天真到成碌傻鳩咁
人地套你料仲當人好人逐一解答

咁怪既篇嘢

唔拉黑警既白警 算係咩白警?

「小巴上的窗戶和東鐵一樣，都是全被黑布遮蔽着」
假新聞?

咪撚玩啦 身邊有朋友被捕就知啲狗根本唔會咁
男既打撚到你周身傷 再禁鳩你傷口問你痛唔痛
女既就比狗係咁屌話係天使
篇文睇到中間都已經睇唔撚入去
由佢係咁係到潛意識洗你腦話啲人渣其實好好已經唔洗睇
拉

真係天真到呢

認真 真係good cop bad cop
識人唔答班狗 班狗即刻發爛咋

手足真係記得唔好講任何野
我冇野講唔係錄口供用
係由見到狗知走唔到後就要開始

sorry
我唔係好信
求其寫篇野幫黑警洗白
兼解釋上東鐵返大陸既疑慮
一石二鳥

但我信simon cheng多啲

白撚痴

鳩蛇唔得閒啊 唔好打搞佢寫文啦

中撚曬伏啦，都話「我無嘢講」啊唉
仲傻更更以為人地好仲幫人洗白

呢條友都好撚天真
扮好人同你吹兩句水就以為有白警
仲要答佢啲問題 屌你老味 唔好咁撚蠢得唔得

傻西

扮出黎都信

屌 不推文回覆阿 唔好理個智障仔

啲死黑警不嬲一個扮惡一個扮nice引你比nice個個套料
咁撚大個人都咁天真
有比龜逗過都知
一黎就一個惡到仆街，一個就扮nice同你傾計套你料

(但事情的發展與Jer仔的猜想南轅北轍，逮捕他們的警員態度竟然很好，與他想像中有很大出入)

根本佢地既目的就有d冇事咁出返黎，有d有事出返黎，搞到真係有事個D都變成都市傳說咁，要令人唔知道事實真相係點

傻鳩，無腦嘅，講咗十幾世我冇野講都唔識…

即使是最離譜的團體都會有一小部分人清醒嘅……特別是那些原有意義被扭曲的團體。
比如納粹德國的國防軍即使收到Order侵略和做該煨野都有人覺得這樣唔應該啦，沒有甚麼好奇怪的。

俾人套晒料啦
祝佢好運

Show Blocked User - 出嚟呀豉油雞

篇嘢有毒⋯⋯

白痴仔

洗白文

理論上係警誡後，如果唔係程序上唔畀當口供

鳩sir

太年輕了

On99

白你老母咩白

俾人套料都唔知 真係唔知講咩好

做返應該做嘅嘢就叫有良心？收皮啦

up

睇下yahoo五毛點自慰
呢條腸仔同狗新聞根本係配合五毛幫黑警洗白

鳩sir?

撚有白警咩

想幫班狗洗白？
收皮啦唔該

但係警戒係冇錄音
狗死口話一早警戒左，吹佢唔脹

呢世都唔會原諒班狗

完

永不原諒

呢招係鄧朗晴個曱甴老豆鄧炳強所形容的剛柔並濟，故意善待一班人，令佢哋產生令類的斯德哥爾摩症候群，錯覺有種”原來差人都有好人”的錯誤觀念，大家千祈唔好中計，唔係就對唔住死去的手足。

Content farm? I

「你哋入面仲有嘢食咩？」「有冇食過啲天使呀？」「掟一支汽油彈收幾多錢？」
問得出既都係睇開大公報文匯報百份報
Whatsapp group都係藍絲group
完全封閉洗腦既生活

眾新聞

知有人準備殺狗劏狗 想啲人唔想殺錯白警所以唔郁手？

如果係白警死 希望你明白 用你一條命 救到好多人條命 同埋 係啲黑警害你 🙏🏻

明顯依個JER仔 一係ON9仔來
一係唔係手足

勿中計

故他逐一解答警員們的問題
玩撚完

白警仲會拉你唔放你走？
唔知話你天真定on9

擺明洗白文啦
逐一解答咁傻仔..拉

答冇收錢咪姐係認左有扔囉
我冇野講都唔識？

拉啦 係又點阿 反對浪漫主義

好呀
叫白警篤灰我就信

人地想套料拎口供咋傻仔！

一答佢就中伏啦
小朋友啊 忍下口啦

笑死 開始網絡洗白
大家睇路

可能呢班畜龍就係嗰日喺歷史博物館睇咸片嗰班飛虎隊 蛇王就蛇王喇 扮乜白警

咁多位手足 唔該醒少少 無白警 班曱甴永遠只係想設個伏俾你踩 「我無野講」呢四個字唔係口號

中伏都唔知笑

希望大家記住任何時間都冇野講

白警？我先唔信

係白警就一早唔爬上去捉你地
比條生路d細路走

單新聞係咪當大家傻嫁？

唔啱，冇警誡一樣可以呈堂，個官有決定權

呢個廣告幾錢？

果班維穩五毛當人on9

班狗用成功套到的料去查咪累死埋朋友

又想洗白

收埋自己知算

On9

洗白文警告
評已負

係白警就唔會問個D問題啦 ON9

唉，手足天真到...經歷咗咁耐，仲咁天真

假到爆,捉人嗰啲喪打已經睇到啦

gg

做雞可以攞負節牌坊？

好撚假
係咪真係送左中
而家想作個故出黎扮無事？

有案例啦 無警誡個官照收份口供

第一日出來？Good cop bad cop，哄下你乜都講一係智障一係假新聞幫狗洗白

一撚定係假啦
唔係假既話 個JER仔就係傻西黎
認自己在理大跑出黎? 咁同認罪有咩分別?
仲要同速龍傾計 爆撚晒D野出黎?
"我冇野講" 基本野黎啦下話

一撚定係假新聞黎
一來幫黑警洗白
二來扮被帶上火車既手足報平安
但其實佢地已經人間蒸發

半年啦仲覺得有白警
總之(扮到)幾nice都好都咪撚咁on9去答佢野
我冇野講

小朋友

黑臉白臉，互相配合

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

用emoji
第一日用連登？
擺明上黎想幫班狗洗白
收皮

食屎啦 又想洗白

有啲假

其實係可以答佢 但要自己答啲乜
態度唔好又畀人打

利申 試過

署理總裁判官蘇惠德休庭考慮後，認為片段顯示被告受查應屬自願，接納控方將被告當場受查的影片及文字謄本呈堂，成為正式證物

香港一早敗壞到黑警係法院上認左無警誡一樣可以呈堂

「我無野講」，唔好逼我打你呀，最鐘意打Jer仔

手足，原本未必夠料告暴動罪，套完料就可能夠. 你同隻狗講過咩，記得返去同返律師講，睇下有冇得救

中撚晒招都唔知

其實冇必要講到佢地咁好 係呢個人治既環境佢想點對你都唔洗講理由 個問題都係個制度上

good cop bad cop應該錄口供用先拎到上庭
唔排除而家黑警大哂 錄音都拎到上庭

無名無姓！作多十篇都仲得。

轉污點咪唔洗死

半年有多啦。。。。
諗下點解唔可以同佢地講野啦

#個人防護情報 #氣象巴打隨筆

氣象巴打睇完覺得好撚嬲，點解仲可以有人唔明「我冇野講」係講緊俾人拉之後對每一個人都冇野講，包括睇落好好既POPO，甚至係同你同倉既手足！

你答完班速龍問題，佢地上庭就可以砌到一份witness statement。本身你單純喺理大入面，未必足以令你入到暴動罪，但你越講越興奮，控方就即刻夠料證明你有「共同目的」。

呢個世界唔會有白警。佢對你好只係為咗套料，用恐懼既差異令你鬆懈。你簡單吹一下水，結果就係可以洗定八月十五！

垃圾文 拉

速龍係咪白警我唔知
但係Jer仔就一定係on9仔

收皮喇仲想洗白
一日黑警一世黑警

我friend個細佬都係
佢仲話原來差佬有好人
係入面洗哂腦
未夠16

收皮啦 隔咗咁耐先變白 好難唔係扮

逐一解答 傻撚左個鼻？？

速龍套緊料呀仲同佢吹水講發夢野

Jer 仔話見過 摸過 整過汽油彈
即係認自己參與暴動

唔洗睇 拉

人民日報都話八千一日
班狗用下個腦先得
識Mon post 唔識分析

On9
「我無野講」啊！

chok 你講野套料喳

見到都想講

如果篇文唔係老作，真係好失望
先唔講個學生咁冇戒心，畀人氹兩氹就講哂啲嘢出嚟。就算有奉公守法嘅警察又點？而家講緊係警察個部門已經淪為國家機器，警暴只係最表層嘅問題，背後重有成個極權政府
大佬呀，抗爭咗成半年都唔知目標係咩，應該要有點樣嘅心態

未辭職嘅全部係黑警。

ON9 真係有名睇 好叫唔叫 叫JER仔
班狗套你料炸

斯德哥爾摩症候群

答係入面仲有野食真係中哂伏

On99
Good cop bad cop策略，講左幾多次我無野講呀

唔使諗，白警唔指責黑警等於同流合污

on9仔

戇鳩

咁你都睇咗好多

又洗白？

十個警察九個黑，唔黑果十個有九個係扮既

好撚熟咩講咁多野
不過如果無錄音就無野既
佢要鋤你既 你話你無講過佢都吹你唔脹

對後生仲講緊飲茶 好老套

我冇野講

你就真係戇撚鳩 2020年都嚟緊喇
仲信法治有險可守
個個喺警署俾人打到豬頭虐待去逼供 有冇一個case 份證供係唔可以拎嚟做呈堂證供呀

篇文重點喺無論個差佬用咩語氣同你講嘢，都要講我冇嘢講！！！
千祈唔好信差佬，要有戒心

呢句好假：
( 憶述在東鐵上被押送的過程：「火車入面嘅窗口全部用黑布遮住咗 )

如果係臨時安排，用東鐵運送拘捕人士，邊道會揾倒黑布遮窗，東鐵車箱從來冇窗簾布

網上片段，上車前，有兩個東鐵員工响路軌旁邊，搬緊嘢，會見到被捕人士，如果揾倒佢地就知詳情

架東鐵幾時開車，邊道落車，黨鐵有當日行車記錄，唔通黨鐵員工，個個都係藍？點解冇人講？

衆人都知，如果萬一被捕

我冇嘢講，係必然定律

點會同狗傾計講嘢

每傾一句，都係對你不利嘅證供
冇律師在場，緊係咩都唔講

狗話唔想捉學生，但又捉咗你
唔好講笑啦
而加唔係小朋友玩遊戲
捉咗你分分鐘死人架

十一月喇 仲同狗傾計

呢個世界無白警架啦

應該要令班狗覺得唔想比人清算就掛牌 冇牌嘅一律當死黑警

依家興洗白？

拉
黑色嘅水，永遠唔會變番白
只有倒左佢

但往往當值人員沒時間或者漠視他們的沖廁要求，造成羈留室不時傳出惡臭，導致他們羈留期間不大敢上廁所。

人道？笑撚死人咩
套完料當你condom
Jer仔真係中咗邪咁
差果面當冇事

白警就唔撚捉你地啦死傻閪

佢哋大可以扮睇你唔到 扮唔夠你跑

佢特登琴上嚟捉你地仲覺得佢係白警

天真的小朋友我被差佬拉個時，啲cid都係咁，有個軍裝問我收幾多錢做野，由落口供同保釋走都冇被人暴力對待，訓一晚臭格包食早午晚三餐tim

但屌你老味，明眼人都知佢係一班暴力對待，一班就人道對待，等人道對待班人出去放風話差佬冇想像中咁差etc，呢啲係差佬嘅計畫黎架我係臭格個時已經睇穿佢地啲技倆

係，但我朋友話隻狗都好後生，但竟然講飲茶

班小朋友 真系太天真

屌你老母，比人打到豬頭咁仲要話係自己跌親，最後簽份不追查文件先放你走

唔好講唔洗，講我冇嘢講

負皮你 因為藍衫都係賤種 唔洗分得咁開

jer仔真係咁撚on9就大撚鑊了

屌你老母

Too long
但仲留係警隊都冇個好人

呢條on9仔，自己俾料班狗砌自己
弟時同車嘅得佢一個俾人告入去受唔好問點解
衰自己蠢自己攞嚟

一班扮仆街冚家剷一班扮好人攞料咁都撚知
用下腦啦
連登之前講咗好多次
咁都唔撚知，係要自己死埋去

接受訪問嘅全部傻仔 害死人 害死班正常警 以爲自己經歷好精彩 用下腦啦 仲要幫人做埋維穩新聞 食屎啦

講乜都冇用
721 831

你老母個西就白

瞓咗幾耐？無一個係無辜

白警？不了
就算係爆料比老豆既都只不過係為將來清算時減刑，而唔係真係為香港好

on9 真係冇得救

手足！！我無野講啊啊啊啊！

啲差佬係學堂時就學識睇穿咩人係可以利用 例如用黎放風做針咁 佢地會係你眼神中睇得出好多野 佢地問嘅問題其實都好直接要答請思考10秒問嘅原因先回答,例如扔一支氣油彈收幾多錢問呢句原因就想搵你背後嘅linkage,搵幕後金主etc 因為拉左就係拉左,唔會因為收錢就判重啲架嘛。
呢啲直接答佢冇/唔知/我冇野講就OK

純扮good cop啫
同埋覺得眾新聞都ok可信

on99

其實唔係假新聞
不過係手足on9

唉屌

乜撚嘢初嘗人度

輕鬆兩日
受難十年...

點解仲未明呢個道理

我都希望係咁 但口講無憑 一切等光復之後徹查成個狗隊先再講

唉。。人哋唔打你就當人係好人

套料呀on9，睇到嬲，告唔入都變告得入，醒水啦屌，傾陣計斷送一生。
我求下你地聰明小小，唔好信任何人

邊個信嘅邊個係戇鳩仔

請問你出一個post 收幾錢？

exactly!

不嬲玩一黑一白chok料嫁啦
答佢d 黑警咪變誠實證人收你皮囉，有無咁天真嬌

天真過天真嬌

俾人套完料搞到告暴動，都仲要含到雪雪聲，屌你老母
分分鐘就係果幾條問題出事，大家醒水小小出小句聲啦仆街

太單純
我想有警察係好人㗎不過呢啲全部resign 唔做咋嘛
對你語氣好係因為佢哋知道如果對你哋太過強硬 手足唔會受範

「掟一支汽油彈收幾多錢？」等等。Jer仔形容那些警員言談間的語氣誠懇，感覺像真的很好奇，而不是語帶諷刺的意味，故他逐一解答警員們的問題

答左已經證明到你掟過/意圖掟過/協助掟，好大機會入到暴動罪，坐7年
48無比人屌無比人打，但係失去7年自由，仲係度沾沾自喜幫黑警洗白，係咪弱智。

班差佬唔係咁「弱智」信有人請得起價要一群大學生用咗「幾十萬讀三丶四年書」會為雞碎咁多錢去掟汽油彈而放棄所有？

你哋大陸班盲民搵幾十文一個月就請得起！

故他逐一解答警員們的問題

乜鳩
[red]由於當日被羈留者絕大部分都來自理大，所以Jer仔形容羈留時間過得很快，「本身以為入到去啲時間實好難捱，好彩成班手足係臭格入面一齊吹水、唱歌同埋大嗌『光復香港』，啲時間真係過得好快！眨吓眼就等到律師嚟。」[/red］

兩警拘少年 無警誡即查問 署理總裁判官蘇惠德接納呈堂

坐10年啦jer 仔

唉屌jer 仔 你太年輕了

到時又拉一班手足
就算嗰班手續冇事佢本人都可能因為俾人話比假口供

樓上d回覆咩事？唔關宜家香港仲有冇法治事，一日香港仲係國際城市，我地都要將法治掛係口邊，而唔係默認香港冇法治

用下腦都知就算口供冇法律效應，班狗都會大9你，話你岩岩承認過，但凡被捕既人心理防線弱左d，一定會留低不利自己既口供，真係白警就唔會黎捉人拉人啦

so，我冇野講

保護好自己 真係唔好當fd乜都講

兩警拘少年 無警誡即查問 署理總裁判官蘇惠德接納呈堂

呈唔到堂?

推唔好再做On9仔啦

以為大公報/文匯報

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

咁真係要全天候冇野講
連同身邊被捕手足吹水都有危險

係白警就篤灰啦屌你老母

呢個天真小朋友入硬暴動

我都係咁諗... 由被捕就唔應該講嘢

拉 要小心唔好講野

如果捉完有講警誡 只要個popo上庭都會係口供

咁你太天真，有咩咁難相信
態度好唔代表真心想幫你
差佬做任何嘢都係想入你罪，就係咁簡單
扮好人一啲都唔出奇，good cop bad cop
咁就覺得有白警，被警暴殘害嘅手足會點諗

唔關事，扮好人套料基本嘢嚟，係呀jer仔on9以為扮好人就白警

信唔信有冇白警都好都一定要解散依家嘅警隊，白警唔警唔怕畀人查，冇白警更加唔係應該要解散咩

推呢個，成篇野每一樣野都充斥住on 9味

逐一解答問題..... 究竟係咪戇鳩

屌，我遇過啦，有啲冇證據挫唔入就會搵堆仆街扮晒野套料入你。依啲先最撚仆街同陰濕，舒服一陣然後成世要你係倉入便過。

理閪佢問咩 乜都唔撚答啦

on99
拉

可以既話我會負評你1000次
洗白撚
咁打人 性暴力果D呢
屌你老母白警
收皮啦死差佬

洗白作文，拉

唔理佢真膠定假膠 成班垃圾連燈仔比人釣撚起 不過算啦 你地覺得係度屌左人地老母就係出左力麻 我又屌先

我屌您老母啦 白就一早督灰啦

睇哂 只能講成篇野都好撚假

你咩都講哂
d狗咪當你上賓
事後有哂證供告哂d手足同事主

我覺得真係會有呢啲人 比心個啲咪又係on9

我係班狗都對佢好啦
咁撚易就chock出黎
睇戲都知班狗一開始就對你好咁問你料
問唔到先動武架啦 on99

呢個真
所以比佢拉左真係乜都唔好答
比個微笑佢再答冇野講已經好夠

會咁樣問嘅唔會係白囉

醒目仔自爆，真係用條jer諗野

無喇喇有個Jer仔彈岀黎話隻狗係人？

岩啊，仲比埋佢老婆我中岀tim

笑撚咗 香港人真係天真 玩返煮飯仔算啦

冇蘑菇

不嬲都咁講 成功定罪好多都係衰多口

入到去大把懲教同佢傾，
痴撚線，咁無腦都有

同狗一樣， 狗都唔會變好， 弱智都唔會幾個月變醒

收幾多錢做野個問題已經伏。
答無收過錢=有做野

差佬邊會有好人，
拉幾個，入埋暴動罪，升職快過直升機。
有邊隻狗會同錢過唔去。

只可以話佢地好彩
唔好忘記831係太子站出現果堆係咩類型警察

怪錯警察叔叔了

咪佢自己要承擔返
到時人地畜龍俾口供話佢有份整火魔
咁就十年

高分低能

鳩硬sir NOT 鳩sir

理大生初嘗人道
拘捕

鄧生識玩文宣喎

下次問飲喜茶呀嗎